一人一個愛情教識你嘅道理

付出真心 唔一定會有好結果
就算你為佢付出咗幾多都好
佢唔愛你嘅話佢根本唔會發現

一隻手係拍唔響，要雙方都出力

分左手就唔好再信個女人講既任何野

唔要以為對佢好佢就會感激

唔好

每段愛情都係你一生中重要既一課 要好好珍惜
今次比人飛 下次咪識得點樣無咁傷

太過投入，換來傷害

無錢唔應該拍拖

啪啪啪

麻撚煩

人係自私既

本來無一物 何處惹塵埃

冇人係絕對屬於另一個人

有啲人覺得對佢好係應該
但係對自己就好似狗咁

無人可憐你架傻仔

切忌一廂情願

DONT ALL IN YOUSELF

碎左既心, 無論點修補
永遠都有裂痕